Documento gerado sob autenticação Nº PLS.210.007.1IP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4481                  de  23/05/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°49802,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MONICA BERTHOLDO PIENIZ (Siape: 2771237 ),  para
substituir   MARIA BERENICE DA COSTA MACHADO (Siape: 2299532 ), Chefe do Depto de Comunicação da
FABICO, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 24/05/2019 a 29/05/2019, com
o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
